大台打手帶棗兒你有無良知架

大台藝人郭子豪你有無良知架

係咁曲線宣傳tvb 本身你唔講 呢條暗星都無人識 無人知tvb有呢d波睇 引曬班人留意tvb 你條tvb打手同god 美斯一齊落地獄啦

覺唔覺TVB好可悲 為左場足總盃決賽

食屎狗曲線叫人睇波

李任燊顧定軒捲起青春風暴《那些我愛過的人》蘇皓兒情歸何處 5

賤到

5毛打手波友你有無良知架

我身為tvb鐵粉都睇唔過眼

樓主用自己意志開post

好假佢

大早兒

改埋呢d名知咩事

樓主勁黃

我老豆個仔睇咗呢條含家產個post 走去訂閱咗一年myTV gold

屌 完全因為條pk

睇唔過眼佢同美斯一唱一和

推上熱門

係咁曲線宣傳帶棗兒 本身你唔講 呢條打手都無人識

健哥勿怒
我幫你教訓屈弟

樓主呃正評

最成功係今次

明明冇人知播瑞超
都比佢唱到街知巷聞

條友落地獄死啦

唔知佢有冇睇哈馬比

你同佢個tvb團隊爭生意？

樓主好黃

樓主係最強黃絲
拉得

用五毛ac嚟批鬥五毛post
引起注意

我黃 唔睇tvb了